{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "원조할아버지손두부"
    },
    "text": "地下鉄5号線峨嵯山駅1番出口の近くに位置する元祖おじいさんの手豆腐屋は狭い路地に位置し、駐車場は提供しておりません。 ここは地元住民だけでなく峨嵯山の登山客にも人気があります。 副材料としては国内産白菜、豆、塩辛、唐辛子粉のみを使用しています。 代表メニューとしてはコングクス、スンドゥブ、冒頭部があり、夕食兼飲みに来るお客様がほとんどです。 そのため、売り場の片側にはマッコリ専用冷蔵庫が用意されています。 スンドゥブは醤油ソースに混ぜて食べ、モ豆腐はスプーンですくって塩辛をのせて食べればいいです。 食事メニューとしてはコングクスも提供され、スンドゥブの上に大根の和え物を混ぜてビビンバのように食べることもできます。 ただし、ご飯は別途注文する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "元祖おじいさんの手豆腐屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "元祖おじいさんの手豆腐屋は、地下鉄5号線峨嵯山駅1番出口の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "元祖おじいさんの手豆腐屋の副材料は何を使用していますか？",
            "answer": "元祖おじいさんの手豆腐屋では、国内産白菜、豆、塩辛、唐辛子粉のみを副材料として使用しています。"
        },
        {
            "question": "元祖おじいさんの手豆腐屋の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "元祖おじいさんの手豆腐屋の代表メニューはコングクス、スンドゥブ、冒頭部です。"
        },
        {
            "question": "元祖おじいさんの手豆腐屋には駐車場はありますか？",
            "answer": "元祖おじいさんの手豆腐屋には駐車場は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "元祖おじいさんの手豆腐屋は地元住民だけでなく誰に人気がありますか？",
            "answer": "元祖おじいさんの手豆腐屋は地元住民だけでなく峨嵯山の登山客にも人気があります。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブを食べる時はどのように食べればいいですか？",
            "answer": "スンドゥブは醤油ソースに混ぜて食べると美味しいです。"
        },
        {
            "question": "モ豆腐を食べる時はどのように食べればいいですか？",
            "answer": "モ豆腐はスプーンですくって塩辛をのせて食べると美味しいです。"
        },
        {
            "question": "元祖おじいさんの手豆腐屋ではご飯も提供されますか？",
            "answer": "元祖おじいさんの手豆腐屋ではご飯は別途注文する必要があります。"
        },
        {
            "question": "コングクスを食べる時はどのように食べればいいですか？",
            "answer": "コングクスはスンドゥブの上に大根の和え物を混ぜてビビンバのように食べることもできます。"
        },
        {
            "question": "元祖おじいさんの手豆腐屋にはマッコリ専用冷蔵庫がありますか？",
            "answer": "はい、元祖おじいさんの手豆腐屋にはマッコリ専用冷蔵庫が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 457
    }
}